er.... 時代廣場係咪應該要轉名...?

海洋公園係咪分裂緊國家....?
港人專享特別推廣優惠
本港市民於6月13日至7月31日期間到訪海洋公園，可享一系列港人專享優惠。當中包括11歲或以下小童免費進場及獲贈「買HK$50送HK$50」遊戲攤位優惠券。成人除可以7折優惠（港幣350元）購買門票，更可獲贈同等價值的港幣350元園內消費現金券，適用於園內指定小食亭、餐廳及禮品店。65歲或以上長者除可享現有的免費入園優惠外，更可享指定產品7折優惠及優先乘坐登山纜車。

而於休園期間錯過生日優惠的香港市民，於公園恢復營運後一個月內（6月13日至7月12日），在公園票務處出示香港身份證或香港出生證明，即可領取當日門票免費入場。而智紛全年入場證的會籍有效期將會自動延長，會員更可額外獲贈一個月的會籍，以補償公園於6月及7月期間逢星期二休園的安排。

身份證有8964既 會唔會比人拉...? 電話號碼呢..?
提款卡信用卡呢..?

買六合彩買唔買得7, 21, 8, 31, 6, 12 ...?

要熄燈 如果有光就仆街了

復活節好似都唔係幾好喎..
大口珠話復字係解失去左先前屬於佢既野, 而家有番先係復, 但係耶穌係中國人黎喎, 佢復活左係咪搞緊獨立呀..?

建議時代廣場改名做革命廣場

充滿中国社會主義特色